六四冇死人，N賓冇放針

袁木好誠實，李鵬係我地最偉大嘅領袖

鄧小平係好領導

熱狗係最偉大政黨

259

熱狗死全家！！！

Nben無辜 肉酸嫁禍

mayu is not g

收皮啦你 ，唔好再攪我好兄弟！

第一次覺得牙. 好波！

屌唔好成日單單打打啦

樓主無綠帽

樓主個名冇粒.

做咩針我

抵啦

你改名做 25的人啦

同李一桐純情一樣係本世紀最大謊言

咪25 啦 n賓屌過狗

你比狗屌過

啫係屌你

比你

同你同一陣線緊

梁振英係大清官

反麻聯軍

我冇殺過人

凡可以立明N賓係無辜

事實有須要討論？

我打去蘋果備案先

一 名 自 稱 「 小 皮 球 」 的 男 子 昨 主 動 致 電 本 報 ， 首 先 聲 稱 自 己 只 是 「 玩 」 和 「 吹 水 」 ， 該 題 目 只 是 抄 自 其 他 網 站 ， 當 日 他 其 實 沒 有 干 擾 考 試 。 言 談 間 ， 他要 求 記 者 不 要 再 報 道 ， 又 多 次 問 記 者 這 樣 「 吹 水 」 是 否 犯 法 ， 也 提 及 過 往 曾 發 生 多宗 網 上 留 言 惹 官 非 事 件 。 然 而 ， 他 後 來 又 反 口 指 自 己 只 是 「 小 皮 球 」 朋 友 ， 並 非 事 主 本 人 。 當 記 者 再 致 電 他 時 ， 他 說 「 小 皮 球 」 沒 有 興 趣 回 應

keith leung

冇叫雞！！！

牙泥冇屌狗 蓋清唔係小皮球

你迷麻!!

好25牙點

我地熱血公民最鍾意睇人仆街

你放

收爺啦!

各位手足中午食乜lunch

Kfc

半島自助餐